郊野公園1000公頃土地換香港一萬億儲備

制唔制？

正評 - 抵屌到爆
負評 - 一寸不能讓

4:8

食屎味朱古力
食朱古力味屎
有咩好投

屌你老母想混淆視聽？邊撚個話一定要搞郊野公園同倒錢落海？cut單程證150隻賤種蝗你唔講？粽地/golf場你唔講？

郊野公園我起碼可以去玩下，
嗰10000億你享用到咩

屌你老母, 成堆棕地比圍村黑社會用黎放雜物, 非法紅油, 唔撚收返用

剷平D樹把撚咩

講到真係可以 Cut 單程證150隻賤種蝗，收粽地/golf場咁

政府擺明話你知倒哂啲錢落海都唔會郁果班人啦

屌你老母

治本就cut 150
唔係要推大灣區架咩，叫人上返去團聚咪得
林奠帶頭搞港獨

要 cut 神早 cut 左啦
根本共產黨 97前已經落哂 order 要溝淡香港人

收皮啦
即係強姦犯問受害人揀內射定口爆

同一個邏輯
即係 大家都知1兆係救國
根本 你揀邊樣都係洗一兆
只係點洗法你會條氣順d

所以2樣根本冇分別